究竟做人係為左咩呀？

又要返工啦

點解要逼害我

答我呀

繁衍後代=扑野

有冇其他答案？

首先你要知道你係
舊人定有錢人

窮人

suffering for redemption

有冇女？

Suffer

25 A0

份工唔開心?咪轉lo

吃喝玩樂, 你份工有假放的去下旅行. 定係你無朋友一齊吃喝玩樂?

唔好講到咁明白啦好冇

唔係咁易架師父

轉下轉下就好易失業架啦

樓主好快冇工返啦 都唔做團體藝能活動

我想抖下 都辛苦左廿年